「突發」西環開始人多

「突發」西環開始人多

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

入機場去澳門呀

上撚曬gear
西環咁次仲唔中伏

TG前線group話1430西營盤集合
去中聯辦做快閃行動

快傳出去！

真真假假，假假真真。撚mon post 警，最高境界。

Tui

係唔係水街等？

p